求救 iphone相片離奇消失

先前旅行影左三百幾四百張相，返到黎諗住放啲相落電腦備份，咁我就直接複製貼上。
但係好奇怪，電腦睇啲相喺IMG_011x直接跳左去IMG_014x，IMG_030x打後都冇哂，但係我喺iphone睇又有喎。
咁我問google啦，有人話因爲開左icloud相片圖庫，有啲相上左icloud，咁我咪關左佢囉，關完連喺iphone睇都冇埋，上icloud又唔見有...開返個圖庫功能揀埋個下載及保留原始檔都係冇...
已經試過用還原嗰類軟件，都係搵唔返，求各大神打救...

連拍啲相要揀一張
中途del咗嘅相都會skip number
或者電腦入邊睇iphone 個相機
可能分開幾個folder放相

冇用連拍
已經睇過所有folder 係完全消失左...

關左icloud係會有返d相
但首先你icloud係咪開左最佳化儲存空間？
如果開左，要較返儲存原大相片，等佢dl哂落部iphone度先好關左個icloud

從來都冇開最佳化...就算真係開左 咁應該會喺icloud搵得返？但係我睇過icloud係冇...

如果無開過最佳化應該冇問題
要睇下你關iCloud 時佢有冇警告你會冇左d相

如果警告左我唔會咁on9比佢刪掛...
而且用資料還原程式都搵唔到有刪除過...

會唔會有其他還原程式推薦？

成件事根本無問題
係你d 相未upload 到icloud
你 d 相要部iphone用wifi先會upload 去icloud

你試下插住電，駁wifi
再打相相簿camera roll,
拉到最底睇下佢有冇upload啦

由啲相消失開始起碼過左兩晚係插住電+連住50mb/s嘅wifi...

d 相咪就係你手殘off 左icloud 然後揀從iphone刪除之後無左囉

學Apple果套管理相既模式
樓主應該第一次用iPhone

講不出聲講 講不出聲~~

我當真係咁 點解用還原程式都搵唔返?

Camera roll入面recently deleted有無

啲相係你自己影定係朋友影完airdrop 比你
如果係，啲相跟返朋友number (假設佢影到IMG_8999, 你只係影到IMG_2046)

冇...

全部自己影
啲相唔係跳number嘅問題 係真係消失左
例如我有張影牛扒嘅 放過上facebook 肯定唔係發夢 但係無論iphone icloud 還原程式嘅掃描結果 全部都冇牛扒相...

問過Apple genius bar未？